夠唔夠膽車死班蝻亞佬

如果渣緊車，連登仔會唔會縮油